《復仇者聯盟4》帶動色情事業？外國名色情網站公布十大排名其中竟然超過一半係男人！！

由外國知名色情網站公布的數據，反映由4月初開始，跟復仇者聯盟有關的相關詞搜尋率得到大幅度的直線上升，甚至於4月19日左右，相關詞搜尋率已高達原本數據的3000％，對，是3000％！到底大家是想看誰喇……？

10大復仇者聯盟的情色榜排名

貫徹不能劇透的傳統，就讓小編逐一為大家倒數復仇者聯盟的情色版本排名啦！

10. 黑豹Black Panther

黑豹Black Panther排第十

9. 鋼鐵人Iron Man

人氣最強的 Iron Man 在「XXX幻想」世界似乎並非首選

8. 雷神 Thor (只有第八位?!)

莫非受《復4》造型影響了男女性觀眾的幻想？

7. 葛摩菈Gamora

彩繪達人

4. 變形俠醫Hulk (這個排位是代表……)

Hulk Smash!

3. 蜘蛛俠 Spider-Man

後生仔都唔放過

第一名拋離幅度驚人

雖然 Captain Marvel 的口碑好壞不一，亦有很多觀眾對於選角抱質疑心態，但看看下面的搜尋率比例，可見Captain Marvel是大大領先其餘角色的！Brie Larson萬歲！（誤）

鬼佬真係好鍾意女王type

Gamora
Scarlet witch比想像中低

條女咁撚串
屌死你！

骨妹拿演員綠色正過黑色

死八婆單挑Thanos有撚用？
夠彊同我肉博